( 突 發 ) 真 港 女 教 你 腳 交

你係本人？

Ugly

臭雞一隻

條女隻兵

真心問,點解D 腳交AV成日都剩係劣中間唔攪個頭,唔攪個頭點出

原來YouTube可以放呢啲片上去㗎。

ugly chicken

不嬲得 第一日睇？

垃圾YouTuber

好撚專業
未玩過背後嗰種

soft porn
賺好多錢

唔錯

我感覺佢唔夠專業，我要親身試一試先知

又冇專登搵呢類型，
要搵都直接去上咸網。

俾你講一講，
打蛇呢套痴線電影都係喺YouTube上面睇。

睇見條女就已經無曬胃口.............如花樣 !!

對腳有肉, 正

好多小朋友唔識上咸網
同埋有時呢d片好睇過真片 條女正既話

係咪咬字有懶音 ? 聽撚到耳殘

呢條女點唔靚都未到樣衰甚至如花級數啦

我都好奇怪
乜可以架咩

垃圾片 浪費時間

腥港人黎？

係咪應該放係成人台？
有咩突發可言？

劣個頭咁快射點拍咁耐
啲AV咁拍都淨係要劣碌鳩既畫面咋嘛

好想比條女夾住我條撚

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀‼

5:27點煙食

成隻腳掌放上去劣果下好易射
直接拉扯到龜頭繫帶個敏感位

咁都YouTuber?

觀乎高登人

無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉

許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

同台灣個米砂一樣，個樣唔掂又想出名就專拍呢類片引人睇

我仲得條女幾正喎
有啲肉地又夠淫

開爆filter都好撚樣衰豬閪樣

呢啲先正
好過啲靚得黎西面加死魚

CLS睇到我射咗

米砂好柒，正方形面

連登仔：
A2或以上=臭雞
A1=私家雞
A0=準備成為雞

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

想大髀交 液下交

條女真係好樣衰睇唔落去

好有被控制嘅感覺

唔爭氣扯咗

點整

#me2

點解唔係一條麻甩佬出嚟教隻腳劣條J邊個位舒服d 而係要條女出嚟講

對腳好撚正, 腿型正又白滑

大把含撚教學片

個頭太mk
仲有腳趾唔靚

D腳趾 好正

其實算係咁 有啲女 含撚又唔制 死魚咁 真係屌都廢事

條女唔算靚 但好淫 扯咗

睇唔落去

呢條女真係識腳交 D腳趾都OK 380蚊可一戰

果啲睇落好正，但其實自己做就唔係咁舒服
條女重好易攰添

已封鎖會員 - 島田莊司御手洗

雞 全部都係雞

佢平時都係咁幫我出

愛係做而唔係講

咁都上熱門拉

港版swag

好L 樣衰

淫到

正

似William Hung
好撚醜樣

ok喎...正路樣

對腳對脾好正 睇到我硬咗

好重mk 味

女人想出位，最有效始終都係刺激男人性慾

好想試呀

lm

雖然好撚樣衰，但扯到恆哂

swag其實幾好
明買明賣
D女唔會屌鳩d男人係變態
因為佢知道男人係佢米飯班主

正撚到

一定大把廢物loser毒撚爭住奶

留名叫佢教乳交
口交

扯住咁睇係咪正常

把聲好似弱智

幾錢q呀淫雞

正啊喂

法官大人

睇到扯咗

口交已經有

好撚正 想奶

隻腳正撚到

有西點解要用腳

弓字位唔夠靚
可惜

佢把聲有啲煩

利申 學到嘢

好撚正 睇完之後好想打飛機

突llm發

有玩 wechat

好淫

樣衰 好CHEAP

屌你老母 成日啲垃圾po被人推上熱門

連登仔個個都有動漫老婆 真人咁多瑕疵點同佢哋鬥

懲教署禁止荃灣區議員岑敖暉，明早以公務探訪方式探訪羅湖懲教所1名在囚人士。

好撚樣衰下

把聲幾正 應該淫底

臭閪一隻

其實舒服嘅咩

成個channel瘋狂賣廣告，好撚hardsell

乜原來仲有人拍片480 P？
條女真人一定好樣衰（雖然開爆filter都男人樣）

巴打好文采

好想舔佢大髀 , 再抽插

唔洗落滑油咩

順便幫囡囡瘦腳同練腹肌

一開打條片聽到條女把聲，立即鳩縮。

成個channel其實係到賣sex toy廣告啦好明顯

David?

咁人哋擺明賣sex toy

好似幾正

條女個樣唔掂

梳 扯左

拉

好耐無見過

錯手負皮咗好文

日本既女仔 就會話 好正 好正

條女好mk幾正喎

佢教人含撚條片
好想叫女友學下野

絕種mk妹

樓主pin this

Reported YouTube 拍依啲片就開 porn ac 啦 學咩人做you tuber

條女對腳又唔靚
把聲又尖雞
講嘢又一舊舊
樣又柒

想睇乳交教學，但香港好少有

睇到扯左

唔擺YOUTUBE就要課金睇

欽敬 欽敬

比指甲刮到都唔知盅唔盅條女好

父權連登仔 雙重標準到

好撚正喎

話人樣衰個d 有得俾你屌咪又係狗衝

唔討論樣先，佢又拍得幾好喎其實

男朋友畀依個po俾我睇
係咪暗示想我幫佢

想問 佢對眼 係鬥雞定點樣？ 好似對焦唔到咁

你有冇諗過其實你自己係廢男/狗公?
根本話唔靚既其實先正常

mk妹

好撚變態
諗起澳洲郭富城

好撚勁。高質

我一直以為講可以 拎碌冇打格既假鳩出黎都冇事 真係睇到我眼都突

香港人剩係識批評
人地出樣拍片係無錢
仲要比你地出聲屌

嫌三嫌四
豬排你都咪又上

一睇就知條女點樣捽碟都未識,跟住仲整到自己下面傷晒

高人利害 失敬失敬

條女好似有做ptgf

扯左

雞來

點樣好似
有就有無就無
你話佢柒 把聲難聽 呢啲主觀嘢都有得講下
喺咪做雞呢啲客觀事實點好似吖大佬

腳型咁柒又有公仔點J呀

要加黑絲

潮文

個樣可接受，起碼夠淫

腳交師

果然sex sells
半年已經就黎10萬訂閱

都係真鳩
有乜問題

最中意屌呢啲死魚女屌到佢有反應為止 唔叫就大大力打屎忽 仲唔叫就搣鳩佢

Lm

睇過一集關於早洩

唔得囉

同佢一齊睇

不知所謂

去睇醫生啦
條女同腳交都係

好醜樣，一見到嚇到閂左

你真係新會然來

咁都叫唔樣衰？你地食開屎？

淫得太出面
MK

幾正

好既有香港腳又玩腳交, 會點?